\clearpage
\begin{sidewaysfigure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=1\textwidth]{Signals}
\end{sidewaysfigure}
\clearpage

\point
Чтобы открыть окно сигналов, на мнемосхеме конкретного агрегата выберите пункт меню \includegraphics[scale=1]{SmSignals}

\point
Также доступны спектр, опорный спектр, спектр огибающей, мощность в полосах и фаза в размерностях виброускорения, виброскорости и виброперемещения. Чтобы изменить тип отображения для выборки, в панели <<Преобразования>> выберите нужный тип вторичного преобразования и нажмите <<Применить ко всем сигналам>> либо <<Обновить текущий сигнал>>.

\point
При выборе преобразования «Спектр» производится быстрое преобразование Фурье и становится доступной панель «Гармоники». Можно выбрать ранее заданные гармоники или ввести гармонику самостоятельно (Рисунок~\ref{fig:harmonics}). При нажатии на кнопку «Добавить» гармоники добавляются на график. Очистить график от гармоник можно через контекстное меню области графика.

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=1\textwidth]{SignalsHarmonicsWindow}
\caption{Отображение характерных гармоник на графике спектра сигнала} \label{fig:harmonics}
\end{figure}
